踩過界隻狗係咪人扮?

頭先場戲佢做得勁好
識做戲過啲人

下集要死？